# Установка

- Склонировать репозиторий.
- Запустить команду `python install.py` от имени администратора в папке репозитория.

# Использование

## В симулинке:

1) Вставте в SLX модель блок S-Function.
2) Откройте параметры блока S-Function.
2) Запишите `MuJoCo` как имя S-Function.

## Компиляция:

1) Выполните `clear MuJoCo` в MATLAB'е.
2) Запустите команду `mujoco_matlab   .` в папке с SLX моделью.

Если MATLAB был запущен от имени администратора, запускайте команду из пункта (1) так же от имени администратора.